買GME輸咗7成身家 下一鋪要買乜？

請出招

GME 唔好放棄好快ss

放左?一日未放一日都未輸

O
每月收息算把啦你

AMC

貼倉先講啦

好多都係得個吹字

SENS all in

SQQQ

直接打大佬 tqqq

好多都吹 真係果d 已經死左

All In GME, Win or Nothing

口德-1

真嗰d潛晒啦仲出黎俾人笑咩

Clov 下隻Gme 準備爆

Thx
All in now

ocgn 有FDA approve之後會爆升

買bitcoin 再打暈自己

留返啲錢算啦

CCIV

買狗幣

Futu 超難輸 大盤點崩都扯唔落

狗幣啦 唔入就冇機會架啦

sh狗幣到1蚊 搵返gme 輸左既既錢